呢排成日見有間蛋糕店好多人排隊

名唔多記得，好似見咩古早味

想知咩來頭，好好食咩？

Andy’s烘焙坊？

係咪喺屯門？

好似旺角定太子

唔記得左

九龍城有間

山田本鋪？

荃新天地？

古早味蛋糕係台灣黎既 好多間細鋪 但唔知係味同一個集團/老細囉

第一次食係台灣淡水 最出名果間 台灣本土都好多

香港應該都係照抄 其實唔係咩難野黎 但叫做一般唔花巧野囉

元朗？？？食過好撚普通

太子

大圍髮型屋果頭有間，好撚難食

太子狗屋個邊

黃店？

我純粹唔明點解咁多人排

因為東張西望介紹過
好多廢中走去排
唔多見有後生排

依家一街都古早味啦
總之係台灣就話古早味

呢間係咪有人話佢扮黃？

好似係